黑色沙漠一問

咩賺錢方法係最好？
兩個女僕個功能係咩？

爬咗好耐，一係睇唔明一係搵唔到

賣咗撮毛佢

唔該巴打，但係我隻game窮到毛都無條

都係釣魚 貿易嗰啲啦